有冇人好唔鐘意讀IT既modules？

好撚悶，係直情唔上心果隻上堂

冇